強烈要求特區政府禁止全港市民進食以及強制廿四小時戴口罩

有咩分別 都係廢老死先

仲有飲水吸煙同刷牙

要求好似武漢咁禁足

今日爆到咁都唔戴